我在前往大阪竹田城跡的路上

11:00 大阪上車
預計1343 到達竹田站

lm

有冇雲海

中午去有咩睇？做乜唔睇日出 依個月份有機會睇到雲海

聽朝睇雲海？

附近仲有咩行？

相

咁晏先去冇哂雲海
樓主等日落?

大地在我腳下
呢個時間無雲海啦
一個人旅行都係隨心
想點行就點行
遠離鬧市又別有一番風味

跟著去城崎浸温泉食蟹?

樓主去埋備中松山城

影多啲相pls

之前都想去，不過好似無其他野睇，咁近伊勢好似好遠咁，巴打分享下搭咩車過去